蕭生係咪變左全職youtuber？？

d片愈來愈長

講網購

你係咪變左全職打手？？

我中立既 有趣先轉貼

正職係全職燈神

你做緊既野完全同呢句說話相違背, 好易令人誤會, 不如下次改名做, 「不是老蕭打手」咁會清楚D
會員: 不是老蕭打手 新post(s): 蕭生原來乜都識！！！